點解代購bxholxx d Hermes袋少左咁多

有冇人收到風？ 轉行賣平袋

佢最近好似又搬大屋，愈做愈發

冇幫襯過佢
淨係知佢個價仲貴過你喺香港專門店買
問佢點解貴過專門店
佢就好撚串咁答你咁你喺香港買囉

點解仲會有傻鳩幫襯佢

人地最近賣賤價 可能轉左貨源

人地搬大屋呀 香港真係好多傻鳩

淘寶

專門店都好似唔係你行入去就買到

買對耳環點撚樣唔係你行入去就買到呀
又唔係叫佢買Hermes

Hi 代購狗

講緊啲手袋👜
我無做代購

除咗Hermes birkin呢啲級別其他都係行入去就買到㗎啦
講到冇咗條撚樣買唔到咁

條撚屌啲袋仲要係假貨黎

好好奇 之前成日話飛法國 佢點帶咁多貨番香港 唔係過一定額要比税㗎咩

有冇人睇過佢ig story 啲袋嘅介紹
把聲好撚難頂呀 講兩句又係度笑
chok 到咁盡 做mud9